水警警司彭歐陽國基疑家中猝死

2016/11/15

水警總區總部的歐陽國基警司今午疑因病發猝死家中，終年53歲。據悉，他昨日因心臟不適請病假看醫生，今日應如常上班，惟同袍未見他，於是到鯉景灣怡昌閣住所了解，惟無人應門，報警破門入屋，發現他倒在廳中的沙發上明顯死亡，毋須送院。經初步調查後，認為死因無可疑。

他現於水警總區總部做行政，負責人事部工作。警員及後安排仵工將其遺體舁送殮房，稍後剖屍確定死因。

歐陽國基於香港大學畢業後加入警隊，已婚，事發時妻子正在外國。他自少喜歡中國武術，1982年開始習武，先後接觸中外不同派別的武術，樂此不疲，現為香港警察中國武術會會長，本周日（13日）他還在尖沙咀九龍公園表演，他在Facebook留言「這是最後一次以會長身份於功夫閣表演武術」。

收皮啦 依家2020啊

2020一樣值得關注

問題你單野2016

歐陽國基一生做的唯一善事

問題係佢愛人2020年上新聞

報應

無可疑

Old NEWS

善乜鬼 好心走嗰時帶埋佢老婆一齊走嘛 搞到個八婆心理唔正常 咩撚嘢都重判 cls

On9 post

Good Afternoon SIR!

2016呀 sir你老母咩

彭歐陽國基
入贅

縮陽國基一定係食得太肥膩頂唔住

若然未報

有冇人覺得個假髮 好似 某啲嘢？

2016 你推乜春呀三毛狗

未亡人

唔記得冇㩒到啫